＊見到有多笑柒日本公司劣質文化攪到肺炎會大流行踩鳩日本既PO.. 不如又睇下D積極對應既公司?

見到好多PO踩完日本D垃圾公司社畜文化就笑鳩韓國大爆發
總之就係咁笑鳩其他國家廢, 唔知有心定無意啦
當然日本D公司文化真係眾所周知既鳩
但係想講都有D公司係好積極咁去對抗今次WARS
呢間公司就係ブシロード, 即係武士道。 算係日本既動漫業黎講既大公司
間公司涉獵既範圍都幾廣, 動畫, 漫畫, 歌, 演唱會, 聲優, 卡GAME, 甚至摔角都有份..
雖然間公司對班FANS好撚柒閪, 間公司亦好撚垃圾 屌佢老母ON99
簡單介紹完間公司, 雖然好撚閪, 但今次既應變速度以我所知真係動畫業黎講既第一人

對外既, 上星期開始已經幾乎即時取消哂去到3月底前既發售event呀, 演唱會之類
連算係動畫界一年一度既盛事AnimeJapan都取消哂所有展位

對內既就實行左來客禁止同訪問禁止, 唔急既見面亦都禁止左, 間公司大佬都講過話係日本黎講要完全做到home office係有一定難度, 所以都好努力咁導入緊視像通話, skype之類黎應對, 亦都即刻掃左好多部notebook之類比職員去home office用
當然家下其實都已經算遲 但始終d文化惡習唔係一時三刻即刻洗走到
但真心都睇得出呢間公司好撚有心去應對今次WARS 同埋都算動漫業黎講既大公司, 算係為同行立左個榜樣
見到好多人笑鳩日本人廢反應慢抵死政治冷感, 但想講其實都真係有公司好積極應對, 屌鳩政府無用 唔知D人踩完日本再笑韓國究竟咩事

藍莓清好波

垃圾post唔洗再回由佢沉

有d都轉左home office

但d踩鳩日韓既po永遠都剩係會講d職場文化幾垃圾又點樣發住燒都返工
總之就踩到日韓全部都係垃圾咁抵撚死